~10K畢直砌女

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1195 SALES
$1520
主機板
- MSI B360M BAZOOKA $550 SALES
$740
顯示卡
- Asus ROG Strix GeForce RTX™ 2070 Advanced edition 8GB GDDR6 $4820 SALES
$4999
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $305 SALES
$490
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $305 SALES
$490
火牛
- Antec Neo Eco TUF 650W 80 Plus Bronze $599
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $305 SALES
$319
SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $860 SALES
$985
機箱
- In Win 103 Mid Tower ATX case (With 1 Fan) Black $650
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78
- Cryorig H7 CPU Cooler $320

服務:
產品: $10986
砌機: $80
總額: $11066

平時打開 R6 PUBG APEX LOL咁
想開台打下機但又想keep番10k內
有冇咩可以改到
同埋想問下i5-9600K 定i7-8700K好?
2070定2080好?
RAM要32定16好
隻牛650w又會唔會唔夠推?

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
11066 - 999
= 10067

唔係好識想問點解揀
I5 9400f唔揀kf

我都唔係好識冇記錯k係講緊粒u有冇得超頻
我唔諗住超咪揀冇k既？

係
但睇人地包睇話其實對效能同溫度（？）無好大既分別

9400邊有kf

得9600
9700同9900先有

你要上k cpu
又要上z板
又要另外買cooler

10k list唔搞咁多野啦

樓主條list 尚算過得去

仲係度諗緊i7定i5
2070定80
16gb定32gb

直播，多春d好
上埋i7囉
8700都係個唔錯嘅選擇
或者大路d 9700k又得

Cpu真係唔怕買好少少，用5至7年以上都無問題

Cpu cooler 用nh u12s

Ram就用住16gb先（2x8）
唔夠用再後加都得

雖然見你個用途2070都夠玩
但有錢嘅上埋2080都無壞
第時追新game都有力水d

Btw火牛唔差在上埋corsiar rm650x啦，差$200

電腦配置
CPU

Intel Core i5 9400F Box
1180
主機板

MSI B360M MORTAR
640
記憶體

G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB)
310

G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB)
310
顯示卡

Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC)
5500
固態硬碟

ADATA SX8200 PRO 1TB
1088
電源

FSP RAIDER 2 (Silver) 650W *缺貨中*
559
機箱

ANTEC P7 (PLASTIC WINDOW) *Green*
339
優惠

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。
0
砌機人工費 - 按此了解更多

散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150)
1
小費

總計
$9927

鳩揀 見咩平揀咩的list

幾時出咗9400kf有嘅話想買

CPU

Intel Core i5 9400F Box
1180
主機板

MSI B360M MORTAR
640
記憶體

G.Skill Aegis Gaming DDR4 2666 MHz (8GB X2) (F4-2666C19D-16GIS)
580
顯示卡

Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC)
5500
固態硬碟

KINGSTON A1000
370
電源

Antec Neo Eco 650 Gold
650
機箱

ANTEC P6
315
散熱

ARCTIC F12 120mm Low Noise Case Fan
40

$1蚊砌機

總計
$9561

都係見平就執的LIST~不過見你都唔超頻就冇執到CPU扇要就加多200左右
如果覺得2070都OK唔使2080其實都慳返成千銀
(P.S. WINDOWS上淘寶咪得囉)

ntel Core i5 9400F Box × 1 $1,180
－－>此產品不設一換一退換，請保存收據及包裝，維修請直接聯絡代理 × 1
MSI B360M MORTAR × 1 $640
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (16GB X 1) (F4-3000C16S-16GISB) × 1 $590
Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC) × 1 $5,500
Toshiba 3TB (DT01ACA300) × 1 $503
ANTEC P7 (PLASTIC WINDOW) *RED* × 1 $339
ADATA SX6000 Lite 512GB × 1 $555
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
小計 $9,957

9400f -> 9700kf/9900kf
2070 -> 2060
- Antec Neo Eco TUF 650W 80 Plus Bronze $599 neoeco gold
- MSI B360M BAZOOKA $550 SALES -> z370
Cryorig H7 CPU Cooler $320 -> NH D15

- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $305 SALES
$319
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $860 SALES
970EVO 1TB

Don't be a on9 that buy 2070 on 9400f

Asus ROG Strix GeForce RTX™ 2070 Advanced edition 8GB GDDR6

Advanced 有人買架咩?
要買就買OC Edition喇

果次睇YOUTUBE有條友幫人砌機
機主話 睇下 張卡係Advanced edition
係最勁架喇
我到而家偶然諗返起都覺得佢好可憐

唔超頻的話其實唔需要K U
RAM多少睇你用量啫~多多益善
16都可以超~但係最好有3000MHz以上

intel b板冇得超ram

要開台直播好睇CPU 多核效能
又要打機又要keep 10K內

得AMD 新U 幫到你
考慮下3700x 或者 3600

Aegis ram

想玩到3A大作用咩cpu

唔好嗎?

冇問題

咁要超頻只可以換Z板~
不過10K筆直...
就要硬食啲伏RAM同SSD/HDD(連塊MB都註定伏伏哋)

平z版+3000ram都可以既

就算係咁都上唔到9700k點都要比多2千3千

仲有9600k呢樣野，冇筆直唔好強上i7

清死貨

最好就z390 pro carbon
窮d就z390 edge

用3200c16左右既ram
散熱用u14s

你俾個筆直黎，同你執下，如果得10k無謂上i7了

其實呢個窮啲好似只係差200蚊
(好似係)

本身個箱有一前一後兩把12cm
見有錢淨前邊換做兩把14cm

14cm係裝邊度

呢座散塔真係好重...
有冇方法吊住佢或者托住佢...
久而久之塊板實彎...

諗諗下未爆筆直，打爆貓扇算，又靜又涼

前邊

塊版有螺絲上實平衡番，冇咁易灣

唔要風扇/用cheap風扇

9400f +b360m mortar +2080 散熱可以省番好多

佢有15k呀

cheap風扇就咁，淨係換前邊果兩把

唔知佢減dd意思係咪落番10k budget

我覺得ANTEC P7 Silent都得~都夠放你隻板
都包你兩把扇~或者你可以換過都得~不過唔衝貓囉~都平返幾百蚊GA~